港鐵咁仆街，有無手足決定無限期罷搭港鐵

要返工不了

住天水圍係柴灣返工唔搭要行路

以後行返工算了

無限個星期日罷搭就有可能